[緊急文宣] 向全港宣告：今日行動係最後通碟，再無正面回應將長期佔領機場

今日好多人唔明點解要走，其實我一開始都唔明。

但諗深一層，今日撤退，係為左之後既行動打好基礎，爭取民意支持佔領機場。

第一：

我地今日既癱瘓機場行動，可以話係比政府既一個最後通碟。比全世界人知我地既動員能力係足以癱瘓一個國際機場，如果一黎就立即長期癱瘓機場，普通市民會將矛頭指向示威者影響社會運作，好多人都未知琴晚發生咩事，其實對我地係好不利。

但如果我地比一日時間政府回應（班撚樣一定唔會正面回應架啦放心），然後期間我地不斷做好文宣，係尋晚政府同警狗謀殺香港人既行動，逼使我地使出呢個手段之後既長期佔領行動就更加出師有名。琴晚到依家既文宣係仲未足夠，我地必須做好文宣工作，先可以令到長期佔領機場係得到最大既支持。

第二：

今日去機場既，大部分都係和理飛，身上只係輕裝上陣，嚴重缺乏物資同gear，非常不利長期佔領。但如果我地擇日再戰，可以充分準備好物資同裝備，先至有本錢同班狗打長期抗戰。係今日缺乏物資下長期留守，只會蒙受不必要既傷亡。所以我地係必須好好佈署，諗定戰略，研究好如何有效長期佔領，先至好玩留守。

第三：

今日散左，更加可以比全世界睇到，我地係收放自如，並非盲目攻擊機場，製造混亂既係警狗同正苦，今日癱瘓左機場，但乜都冇發生，機場零損傷，就可以更加證明到係正苦既管理同安排有問題，而非示威者破壞機埋導致航班停航。

岩岩正苦同警狗都仲係毫無悔意，不願讓步，對爆眼女急救員、警狗假扮示威者煽動暴動、使用酷刑對待市民、嚴重違反催淚彈使用守則，都仲係大話連天，意圖以謊言掩蓋各重違法、喪盡道德既行為，請香港人保持憤怒，為受害者取回公道，今日只係開啟篇章，若果今日正苦仲唔肯正面回應，後果自負。

推

push

幫推

[輸出革命］由今日起，不叫港獨，改叫「廣獨」

坦白講，係號召到好多人入去，但人哋一停航班清場就全部變成甕中之鱉。

依個解釋可以
起碼說服到我走
721 811

利用現況

比佢清
比佢地屠殺tim

問題係共產黨敢唔敢搏

如果佢咁都肯
咁香港做乜野都唔會有救

又佔領

721

一定要長期佔

唔該以後去機場都帶喼

1. 緊急時做盾
2. 方便擺gear
3. 去旅行唔帶喼？

今日唔係佔領咁係咩，唔好諗到佔中咁先，遲啲長佔機場一定係用激烈手法，一定唔會再係之前三日既和理飛佔領

估唔到你宜家仲對共產黨嘅殘暴有所懷疑。祝你好運！

同意

講真，今日目的都尚算達成
飛機停飛，不論是否在港既旅客都一定會問點解
當知道係因機場關閉而停飛，你覺得啲旅客會唔會就咁noted with thanks就算？
當佢地再深入了解機場關閉既背後原因，其實就係發展到對香港既信心危機
btw，不割

機場地理位置點激烈呀？全滅架

點長估呀

因為大家都知，機場一拉，係無人走得到

咁你想點，和理飛你又屌，激進你又屌，乜都唔好搞等政府自己回應五大訴求好冇？

Push

721
811

所以我先話要好好研究要點樣留守先至最有效，依家留守更加容易會全滅，睇清楚篇文先好冇

push

請組隊去各國大使館請願, 要求人道救援

如果下次都有辦法號召到咁多人出黎
會係一個好好既警告比香港政府
話佢地聽今次只係預演

臨時立法會

721 811

每日佔6個鐘 每日停哂所有航班 鬥長命
#示威者不廢一兵一卒癱瘓機場

不流血 不被捕 不割蓆

將五六日既活動 變晒入機場涼冷氣咪得囉

岩，一無旅客係想點就點

我覺得每日入去好過佔領喎，佢又唔可以唔俾人入機場

一冇旅客就走，唔使浪費時間on99留係入面，又唔怕危險

推 不分化

有人話點解唔留 有人話點解要留 我話點傾都得 要客客氣氣唔好互屌先

必須推

贊成策略
雖然我唔否認係為自己嘅怯懦搵藉口

每日入機場

日日去機場

今日中伏 聽日繼續 請尊重

佔領機場有冇得諗

文宣組

721 811 屌佢老婆

推！

721 811 推！

一定要預告咗先
比其他旅客時間做準備

算啦
有咩物資都無用

一聽到黑警速龍就走

仲講佔領 唔好笑死人啦

幫推

嬲爆

唔係對共產黨有懷疑
而係博佢夠唔夠膽對香港咁做
夠膽做咪攪炒囉

我14號飛
唔帶喼可以帶乜
#絕對支持前線決定

共產黨人血入面有種毒性，耐不耐就會病發。一發作就完全喪失理智。

借個靓位

我們呼籲組織全港大罷課，抵抗黑警暴力。目前已有10幾間中學的學生聯絡我們，希望進行罷課，希望更多同學加入。

我們需要儘快制定罷課日期，開始著手準備：
1) 遮臉遮名拍照你的學生証，send去我們telegram group：
2) 聯絡身邊支持罷課的同學，組織罷課小組
3) 參加8月17號教協遊行，呼籲老師罷教（見下）
4) 我們會盡快開一個會，討論文宣以及準備罷課，請大家留意telegram channel：

Facebook:

活動：參加教協遊行，呼籲教師九月罷教，並且不要懲罰罷課同學。學生已經不斷流血被捕，押上前途，老師應該一齊罷教，保障學生。
時間：8月17日（六）上午11點
地點：中環遮打花園（地鐵站J2出口）

機場嚇到政府要散播假消息
證明機場係真威脅
push

一至五機場 六日遊行

但係預告左既話狗都有時間準備

麻煩大家呢兩個post一齊推
依家出面好多分化撚係到抺殺今日既努力

[黑色警告] 散水撚散場後分化撚全面進場，唔散都散左，入黎睇下點補救

我想正評你

無論真假消息， 散水已成事實， 不如重整旗鼓計劃下次佔領， 好過互相埋怨

係，唔散都散左，再屌落去都冇用。

唔該幫幫手推埋呢個post上熱門

[黑色警告] 散水撚散場後分化撚全面進場，唔散都散左，入黎睇下點補救

得啦 唔洗講呢啲on9野啦
發作咪攪炒囉 CLS

唔好做埋D ON鳩野啦

例如

[緊急分析]法！不！責！眾！

推
今日走定唔走都係自己友 何必係咁互屌
同一陣營不如諗下點聚焦返個運動
和理非>deadline>行動升級
不嬲都係呢個玩法

推!

721
機場放映會

推 有道理 但都係想留

同意,

問題係全部都拉的話

有冇得做集體訴訟

[黑色警告] 散水撚散場後分化撚全面進場，唔散都散左，入黎睇下點補救

同意，柒左要認
只能好好利用呢一鋪，部署下一輪行動

同意

一個list睇哂前幾日狗記者會上話未有資料嘅問題

今日係開端姐，文宣比個下馬威政府

推，今日柒左唔緊要，起碼搵到方向

各有各做姐

日日接機咪好囉

都要返去沖涼的

認同

今次散水係正苦想試我地底線+模擬下機場斷網冇交通會點

所以我地好應該將計就計

同意 中間應該加多個百萬人遊行

唔你預備唔會有救都得先啦

如果要set deadline 星期五？
星期六日有更多人一齊入機場

雖然唔岩聽，但係一癱瘓地鐵或者機場，就有機會流失民意

推下先

btw臨立會幾時有

有理
互相體諒 唔L割啊吊
敵人永遠只有正負同黑狗

後果自負

35萬人三罷，恆指跌到仆街，全部飛機起飛唔到，恆指收咗市都跌！！

Support

推，香港人唔好互吊，唔好比正苦分化，2014 又係咁。我地全香港大集合，重新出發再來過
做傻仔做一次好，唔會再有下次
大家要信任團結

大家機場返工，佔6 個鐘ok 夠玩

今日入機場嘅就係民意

算吧啦 通常第一次係最多 之後無特別事件發生就會參與人數下降 到時幾隻狗抬你一個人出機場都仲得呀 香港人最大特點就係善忘

無限期佔領機場

同溫層民意黎only

可以參考下我之前個post

[正視聽] 乜你地真係覺得今日記者會，真係警察輸左咩？唔好咁天真啦。

push
做好文宣 721 811

呢個推

方向完全正確啦

不需full gear 只需普通口罩，我們是和平示威者

會爽失民心

我都要飛

全面佔領機場
機場一定係和理非，可以用2014年左膠式佔領

講真 我寧願死係機場 都唔要死係馬路
日日睇鬼妹嘆冷氣 做隻風流鬼

其實唔算多去得既都係連登仔

咪比佢拉囉 係機場拉我咩先
你話佢鳩拉既 佢係街都可以鳩拉

唔識打中文？

612 721 811

十萬連登仔咩
今日Ig吹晒雞

721 812 推

push
第三點好重要

喜歡你嘅思路

721 811推

又玩佔旺柒事？

我

後果自負 後果自負

其實佔機場佢用番14年果招禁制令點拆

同埋記住full gear 下次

記住 24小時可以隨時入機場

真正理性分析👍

文宣戰好撚重要
所有行動都需要宣傳
要反制國家宣傳機器 唔好咁容易信假消息
要話俾世界知我哋咁做嘅原因
喺文宣 網絡世界都要 Be humble
做事手法好重要
811同721嘅事一定要俾全世界知

記者日日問721 811
831 五大訴求真普選百萬大遊行
要撐到9月搞大罷課

雖然抗爭時間久了，但絕對不能忘記，我們一直以來的理念，一定要堅持下去。

繼續大力做藍絲文宣

做事手法好重要
要壓制國家宣傳機器 文宣要大大力做
對內：AirDrop同路人 行動 戰略 方向
對外：Facebook 假acc扮中立拉攏藍絲
WhatsApp放分化藍絲嘅圖
用返假消息老點佢哋
地鐵站貼文宣 播片
國際：機場派外文文宣 播英文片
最新可以派埋文宣USB
QR Code 無用 無人會scan

冷靜思考 謀求對策
對準政權 勿生雜念
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

要大大個喼呀。rimowa 果類鐵既可以擋下膠彈

和平！非暴力！係金牌！

連唔批不反對通知書都唔驚，驚春佢禁制令

推爆佢

經濟手段好撚有用，一定要繼續！

有好多中立既唔會玩ig睇連登
如要塞機場，又想爭取民意係好難

我表哥本身都係黃，仲成日share課金link比我叫我捐錢，佢全家今日本身去旅行，最後去唔成，係咁鬧

文宣呢方面可能要再搞搞

機場不打狗
打狗圍狗房

Pish

需要文宣
圖pls 準備返學校印

agree,順水推舟

非常同意

明嗰方面要比佢地更得體
暗嗰方面要比佢地更毒辣

終於見到有用post

見步行步

又係佔領 又陣地戰 先唔講呢兩樣 機場一封橋都出唔到去 又無支援入到去 咁佔條毛咩 想人死都唔係咁打法啦

prove到政府真係唔會敢搞機場

推呢個
其他乜都唔好搞住
出文宣長期佔領機場
睇下政府幾時出黎回應

無知一問，佔領機場同雨傘運動啦有咩分別啊？

要長期佔領都要諗下條補給線
成個島係得經東涌

同你班留守撚 中伏撚講多最後一次

812

後果自負
後果自負

散水：唔使曬狗力清場
留守：小島困獸鬥
無論如何結果都係對狗有利
所以和好啦，一家人有事慢慢傾
唔好互屌，分化左最開心嘅係邊個？
係要闖入我地屋企隻怪獸呀！
既然發生左，就好好利用個結果啦

和你飛慢慢圍機場
武勇小隊係班狗出動嘅時間有更緊要嘅野做

岩 我既長期佔領就係呢個意思

連推下先，deadline再升級

商界最怕一樣嘢，就係估你唔到（uncertainty）。任何一樣嘢長期發生就必定估到（certainty)，商界就會有對策。因此，連續N日令機場癱瘓、連續佔領道路等行動對商界個影響冇突發性癱瘓機場咁金。如果N日冇機場，商界可以安排車隊，如果N日塞路，商界可以改路。但如果有機場但又唔知幾時要關閉，咁就效應大。效應要大必要估你唔到。

Water嘅形態正正係估佢唔到。

Be water。

經濟手段好撚有用，一定要繼續！

我想問一樣野
又“長佔”？

今日真係太急，文宣上真係嚟唔切，而且入去嘅都係和理非，818後重整旗鼓再入機場

由得警方御用暴徒自己衝防線
入得機場請保持克制
和理非可以睇表演如何鎮壓、如何自編自導

下次唔洗再問去定留

岩
不互屌
一齊飛佢老母

支持重整旗鼓

G持

對，還會阻住維修工人和清潔工人做嘢。

佢一停飛大家仲有兩三粒鐘空檔走
但停親都影響哂全世界咁多個port
每入一次佢停一次嘅話 睇下邊邊跪低先

講得岩

你咁有信心次次都入到去？

佔到停那晒d航班，d外媒點Q入黎呀？

唔係每間外媒都長stay係香港stand by

推番上熱門